{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63535&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항연오랑187그리고바다풀빌라"
    },
    "text": "当宿はメゾネットタイプになっており、スカイビューを鑑賞することができるプールビラです。 また、海兵隊司令部に近い位置にあるので、便利です。 個別プールやスパも利用できるので、休息と余裕が楽しめます。 周辺にはドグ海水浴場、ヨノランセオニョテーマ公園、ホミ半島海岸トゥルレキルがあります。防疫を実施しており、基本情報では入室時間が5:00時であり、退室時間が22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 客室には個別プールが利用可能であり、バーベキュー施設もあります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、情報は変更されることがあります。 繁忙期には料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のタイプは何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "宿から何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "スカイビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはドグ海水浴場、ヨノランセオニョテーマ公園、ホミ半島海岸トゥルレキルがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00時であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "個別プールやスパ、バーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiと駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿での防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策が実施されています。"
        },
        {
            "question": "宿での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 390
    }
}